上次用暖包係幾時？

啱啱
再對上一次係幾年前

ching我個邊8度

九龍都8

起身無咩野，可能刪曬窗
宜家9度

陣間仲要落街

要返工，街已落

今日放假

Angel方加
唉，要返工

成世仔都未用過

好似...4-5年前

巴打好大隻

好香！

不過經過十年歲月嘅流逝，香味已經冇晒

我一年前見到個乞衣，咁啱個暖包就嚟凍哂，所以送比佢

小絲你諗多咗
唔大隻，純粹係唔太怕凍啫

小學